睇緊Post既警員入一入黎 有好消息同壞消息

關於你地日後被美國制裁，你地會遇到以下問題

禁止入境美國
於美國資產被凍結
境外美元資產被凍結，例如美股 含美國資產既MPF 保險 基金等等

如果你地冇以上資產都唔好鬆懈住，當美國執行最嚴厲制裁，所有持美元資產/結算既金融機構都會CLOSE你戶口(香港應該冇一間FI會冇) 供緊樓既你會被CALL LOAN

不過唔使氣餒 有個好消息

北韓正開發「新加密貨幣」規避國際制裁 官員：類似比特幣

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

蓋清老師

壞消息重有子女海外升學畀拒

最契弟係美國鬼帶頭 班歐洲鬼又跟晒風

散仔無份去美國，等緊佢地ge係大灣區
而班大蛇做咁多陰質野，應該無命等到移民

壞消息 可能去唔到日本

清算每一個黑警
清算到底

Call囉反正政府會包底

不過大部分on9 黑警邊有錢擺去美國，佢地人工得雞水咁多

全香港黑警嘅人壽保險都係AIA承保, AIA係美國公司，不能與制裁名單在全世界有任何業務來往，其人壽保單將會失效。

開唔到銀行戶口，連糧都出唔到

供緊樓仲要call loan

有好消息我唔洗辭職

用崑崙銀行啦

日本同台灣都跟就大獲啦

咁咪去大灣區升學囉,仲可以擁抱習思想,有咩好怕